你地試過loop國歌未？

我試過，聽到標馬尿

我願榮光歸香港！